新巴司機 正式被落案起訴「不小心駕駛」

周日被捕新巴司機被落案起訴「不小心駕駛」

一名新巴司機星期日在旺角被捕，警方當日指他涉嫌危險駕駛及藏有攻擊性武器。警方說，經調查及索取律政司意見後，決定落案起訴該名新巴司機「不小心駕駛」，下星期二在九龍城裁判法院應訊。警方說，36歲新巴司機涉嫌上星期日在油麻地彌敦道近文明里駕駛巴士時，無適當的謹慎及專注，未有合理顧及其他使用該道路的人，因而構成危險。新巴早前回應指，當時巴士車速為每小時10至35公里。新巴工會就指，涉事車長當時因為有警員步出馬路及走近巴士，所以響咹示意。

2020-09-10 23:49:38

罷工啦屌

說好的藏有攻擊性武器呢？

私怨最終又係浪費納稅人的錢埋單